原來太愛一個人，係會好怕失去佢

好愛另一半，成日都好怕另一半唔愛自己
究竟係咪有病
有無人都係咁

我

同感
佢隔咗一陣無覆我就會亂諗好多嘢
有時見到佢ig覆dm係女仔同學/朋友
個心都會有啲唔舒服
明明好信任佢 知道佢好專一 一定唔會出軌
但就無辦法控制自己唔諗呢啲嘢

見到另一半係大學多姿多彩，怕佢會愛上新鮮感

當佢真係選擇佐離開，真係有排你受

我都係咁

我唔係唔信佢，係唔信佢身邊啲姣婆，佢個科好多臭雞

但就會俾佢話我唔信佢

係啊，佢會覺得好委屈，但佢唔明嗰種感覺

佢媽媽叫我大方啲，出到黎做野仲多同異性接觸，佢講嘅我都明，我理解，但我仲係覺得唔開心

咁驚人貪新鮮感
你咪自己都比啲新鮮感佢囉

有咩提議

玩sm

例如話佢群啲咩圈子
咁你都可以係呢方面諗下

綁手綁腳算唔算

佢群大學個啲，我都有群，但仲會心掛掛佢

講下 佢都想先有用
可以探下口風嘅

然後就會因為咁不自覺太着緊，做好多嘢chur佢，最後衝突多咗，反而失去佢

老實講
佢唔係愛你嘅本質
你搞乜都冇用

我都唔想架，我控制唔到

你又啱嘅

自己會成日係到ff 佢走左去

你會控制到，當你失去佢，之後嗰種痛會令你成長

你會有一瞬間理解個源頭係你唔識拿捏好分寸，結局係自己一手造成，然後就唔會再任性咁話：我都唔想架

呢個係真，我知有人會話感動乜乜柒柒，但多數case係鍾意一個人嘅本質先會愛上一個人。

有時啲女會鍾意啲仔對佢好，唔想lonely所以一齊，或者條仔畀到好嘅經濟環境佢，所以一齊，或者到到適婚年齡面對現實等咗好耐都冇人埋身，等等

好多時呢啲唔係基於本質上嘅感動好容易feel到其實條女係唔夠愛條仔。

當然人非草木，耐咗會有感情，但好多時只會係鍾意，而唔係愛。

除非係你嘅本質/特質不嬲都有，但條女同你一齊咗之後，先發現到，咁條女咪會越嚟越愛你。

利申：試過有EX對自己好好，但點都會feel到自己唔夠愛佢。

千其唔好因為咁就控制住佢 或者纏住佢 每個人都需要私人空間